點解咁多藍絲同年輕人心態唔同？

人之初性本善
只有剛出生的嬰兒
可以在不用想的時候回答最直接的答案
在成長其間
教育一定會告誡年輕人不能說謊
保留著應有的赤子之心

但出社會後會受到惡魔的影響
恐懼 貪心 不負責任 等等的理由
被魔鬼教唆說謊
慢慢令說謊變成習慣
指說謊是保護自己
為了認同自己 教導身邊的人說謊是對的

身為一個人
應該勿忘初心
只有「誠實」可以得到救贖

打壓年輕人
但同打壓自己的「本性」
拒絕善的本貿